# AVR 328

* Harvard Architecture
* ruim pra
  * low power
  * real time
  * é 8 bits caralho, muito ruim
* AVR328pu
  * bom pra low power
* **Assembly**
  * NOT very similar to MIPS
* Interuupts
  * not nested

# Arduino

* `attachInterrupt(0, foo, RISING);   //quando ouver uma borda de subida no pino 2(int 0), vai chamar a função foo()`